你地細個有咩恐懼

x檔案開頭
覺得好恐怖 有種唔知做乜嘅感覺

指住隻飛碟 仲要zoom 近

人體模型

謎

銀河鐵道777個女王機械化

fearless

我驚力

黑

Killerjo
細個成日比舊登啲link fake到

金田一開場段音樂

大隻佬入面 張栢芝個頭

柯南裡面既黑人

我到而家都好驚

土地公公位個紅燈

play station個開頭

冇錢

left 4 dead 2 開game個肥佬個死人頭

電視冇節目做個時個彩色波
加埋下嘟聲好心寒

細個成日睇yahoo 下面分類既鬼怪網，開過個網好似叫猛鬼大廈，一開紅色畫面+音樂嚇到我跑入廚房搵表姐幫我關 之後好驚果段音樂

小丑
痴撚線諗唔明點解用嚟氹細路

夜晚熄燈之後床下底有鬼
隻腳伸出床or落地就有隻手捉住你隻腳

bio1 既回頭一笑
驚zombie 驚到依家

Killerjo

小丑

咪撚柒係 個種笑容 幾撚有恐懼

lm

我細個好好笑 搞笑既恐怖片例如生化壽司 我好撚驚

真係恐怖既我反而唔驚 見鬼10 鬼眼 山村老屍

真正第一套驚既真恐怖片係REC

法證先鋒個小丑

秋官套謎

奇幻潮

恐怖蠟像館

信不信由你博物館

行雷

返學

火機

許志安有首歌叫借你耳朵說愛你 細個（講緊小學）每次無意中聽到都會全身起雞皮震曬+反胃想嘔
唔知點解

面具色魔
細個又要驚又要睇

win95/98 個 “你現在可以關機”

電視雪花

辮子姑娘

個開頭驚乜？

奇幻潮
以前睇火影定鋼煉之前焗撚住要睇

小熊維尼嘅骷髏頭魔奴
應該無人知道我講緊乜

小木偶

防盜眼

音樂好有神秘感
加埋低音炮應該會地震

警訊
失蹤/通緝人口 望住d相 驚到震

個音樂好撚恐怖，細個一條友開機玩嘅時候真係會驚

洋公仔 bb size嗰隻，成日覺得呢d公仔會郁

尤其係入埋bio2隻game ge時候，驚撚到而家

ps2 先驚

一定係鋼鍊03版 以前心諗嘩夜媽媽都有卡通睇正啊
點知第一集鍊老母已經嚇撚死我
仲要奇幻潮 係鋼鍊之前播真係嚇撚到我仆街
記得有集係咩屋企人定親戚原來係蛇 搞到我驚到懷疑左我老母一排會唔會係蛇

最記得有集係有條友係個箱到 跟住將幾百隻定曱甴塞落個箱到再閂埋

個啲人頭
仲有啲嘴

你地咁都驚 第一次聽

貞子...

舊陣時電腦壞機果d畫面
不論係藍mon定warning
雖然唔知有咩好驚但真係好驚

我覺得好好聽

變相怪傑
畀好多人笑有咩好驚

青苔
愈鮮綠愈恐怖

公屋D走廊 到而家都仲係咁驚

小學哈樂車個人體模型，叫譚美，初小嗰陣上親哈樂車前一晚都發惡夢俾佢追

切勿獨留子女廣告，有圖謹入 （我搵圖果下都驚驚地 ）

講多幾樣
1. 九廣鐵路鬧鬼廣告 (本來個廣告根本冇嘢,係d仆街愈吹搞到我覺得有嘢)
2. 屯門公路快相鬧鬼事件（仆街東周擺嚟做封面 ）
3. TVB聖鬥士星矢, 舊版好撚血腥,下下插穿心爆晒血

甲由

奇幻潮

細個睇幻海奇情有集講電話 之後有段時間好驚電話

仲有好驚夜晚熄住燈照鏡

行雷（只限夜晚關燈後），驚到要大力遮耳仔，有時會走入呀媽房企床尾，但唔會叫醒佢地。物極必反，十歳左右後勁鍾意行雷想佢大聲D大聲D 到而家一行雷就心情超好

睇完鬼片 驚了公屋走廊 後樓梯

小丸子上面啲木魚，見到佢哋郁郁下好似蟲好恐怖

三元

天線得得b同超人
細個一睇到就喊到收唔到聲

你咁樣會嚇死你老母

蒙羅麗莎 ，曾經因為有間舖頭櫥窗有幅蒙羅麗莎而令我唔肯返學 ，呀媽同我行第二條路先肯返

古埃及嘅嘢，獅身人面像，木乃伊，法老王面具等等

人體奧妙展

有個漏煤氣廣告
內容係有個師奶係屋企批蘋果，聞到煤氣味，跟住全部電器變左紅色
個bgm好恐怖，全個廣告色調係死灰色，氣氛好詭異
喺90年代頭-中播嘅
網上搵左好耐都搵唔返條片

有兩個80年代政府廣告，咩不能獨兒童在家同咩噪音令人失聰既廣告，詭異到嚇死人，而家睇咩恐怖片都唔驚，但叫我上youtube睇返呢兩個就唔敢，真係童年陰影